# [2023最新免费手机梯子]更新五款永久免费的老牌手机梯子软件，苹果手机安卓手机通用

给大家推荐五个永久免费的手机梯子软件，不管你是苹果ios手机还是安卓Andriod手机，都可以免费使用。虽然是免费的手机梯子，但在速度和稳定性方面，却丝毫不比付费的差，而且都有自己独特的优势。毕竟手机是大家目前日常高频使用的工具，一款称心如意的免费手机VPN软件，能给工作和生活带来很大的便利。

## 一、William（永久免费的手机梯子软件）

网址：[https://xbsj3462.fun/i/art064](https://xbsj3462.fun/i/art064)

简介：说到免费的手机梯子软件，如果你只知道Shadowrocket，那真的是挺遗憾的。William免费手机梯子软件是能够代替Shadowrocket的神器，也是目前我手机当中高频率使用的一款软件，下载方法如下。

【登录上方网址】---【注册账号密码】----【进入主页点击左上角的客户端下载】-----【选择ios/Andriod】----【下载William客户端】

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/03/17/1wvdWcBz83k4mhL.png)

为什么说William好用？因为它除了免费这个特性之外，还有很多Shadowrocket不具备的功能。比方说大家都知道，Shadowrocket是一个第三方插件，下载后需要自己往内部添加节点和订阅链接，但是William不同，除了能够自己添加节点和订阅连接之外，下载后还自带上网线路，也就是说你有两种选择，一个是使用自己的节点往上添加，另外一个是使用它后台自带线路，并且是纯免费的。

作为一款免费手机梯子软件，做到这一步我觉得已经非常不错了，软件整体的性能很稳定，目前我用了大半年，没有出现过一次断连或者掉线的情况，而且在手机上看Youtube视频也很流畅，全程无卡顿。

William支持安卓手机和苹果手机免费使用，如果你在找一个稳定好用且免费的手机梯子工具，那William一定适合你。

## 二、Cyber

简介：Cyber的服务器数量非常多，多到可能他们自己都不确定自己在全球部署的具体服务器数量，覆盖91个国家的9633台服务器，也让Cyber的网络形成了一个完善的矩阵。当你用手机免费连接这个梯子的时候，你会发现，不管身处何地，不管在什么时候，都能够获得高速的上网体验。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/03/17/eJw9zstAqgauEX3.png)

它能够很好兼容各大运营商的宽带，在你游戏，观影上网的过程当中，不会出现无缘无故的断连和掉线，而且可以允许七台手机同时免费连接使用。Cyber支持对流媒体的解锁，包括但不限于Netflix、Disney+、Hulu 和 HBO Max等，而且我测试过，虽然它是一个免费的手机VPN工具，用来观影的时候网速却很快，你可以调高画质，缓冲速度依然不会减慢。

同时它自带的对恶意广告拦截的功能，能够免除我们在使用过程中受到网络上垃圾信息的骚扰，而且内置Wifi保护功能，在连接不安全的Wifi时，可以保护设备和用户隐私安全。

## 三、TunnelBear

简介：作为一款纯免费的手机梯子工具，TunnelBear一直是我比较欣赏的品牌，虽然它的服务器不多，只有48台，无法和动则几千台的老品牌相比，但它无广告弹窗，纯免费的性质加上并不算慢的上网速度，依然获得了良好 的用户口碑。

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/03/17/Ql2143K6wGUk8Nh.png)

它对用户的隐私保护这一块儿很重视，通过加密算法来帮用户隐藏上网痕迹，而且可以突破很多地区的网络限制，让你能够访问喜欢的网络站点。TunnelBear不仅可以免费在苹果手机和安卓手机上使用，就算是Ipad也能够使用它，而且注册阶段只需要使用邮箱就可以注册。

## 四、Hotspot shield

简介：Hotspot shield在手机上有免费和付费两个版本，个人推荐使用免费版本的，因为经过测试，两者速度相差并不大。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/03/17/G5WpheitJA4TFoO.png)
Hotspot shield同样在全球很多地区部署了服务器，并且服务器线路质量都超高，能够解锁奈飞等流媒体资源，并且观看过程中缓冲速度快。值得一提的是，Hotspot shield具有自己专有的技术协议，和原始通用协议相比，在速度和稳定性上都有大幅度的提升，并且有效保护用户的隐私数据，拦截恶意程序代码和网络攻击。

## 五、Betternet

简介：这个免费手机梯子工具非常好用，ios版本自不必说，在安卓手机上，能够兼容安卓系统的任何版本，并且不需要注册，随时下载随时使用，速度也不错。

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/03/17/8kLa6gEfOCVh7w3.png)

用户每个月可以得到10G的免费流量，用来观看视频或者上网都足够持续使用一段时间，我曾经一段时间很喜欢在苹果手机上免费使用这个软件，不管是刷推特还是脸书都很方便，因为免费流量足够多，在手机上只要不是用来看视频，基本一个月下来还能有剩余。

**其实很多人觉得免费手机梯子工具用起来不安全，确实大多数情况下，大量的免费手机梯子会在内部恶意植入插件或者广告，影响用户在手机上的使用体验，我也为此踩过不少坑，上面这五个梯子也是我在很长时间的使用过程中积累下来的，比较安全可靠，免费并且好用的手机梯子不是太多，大家且用且珍惜。**
